打咗兩次飛機

個人好空虛🚬

打多兩次去瞓

試下連續食2支煙

me too

痴撚線好勁點做到